林奠唔封 我地自己封 有冇得諗？

和你塞爆深圳灣口岸
既然攬炒之母要香港一鑊熟
e+口罩搶唔到 消毒產品又買唔到
班病原體落到泥 都係會搞死自己
倒不如我地反抗 至少會有返個少少嘅希望
自己香港自己救

做得過

深圳灣得一條車路來往
手足要好小心 否則只會預約大圍埔

我架車壞左 我都唔想架😭

嘩，咁大家有愛既要落車幫幫手啦

但最大嘅問題係 巴士司機要同班病菌焗住喺同一架車 擔心冇病都變有病